和理非請留意 - 中環遮打花園及愛丁堡廣場舉行的集會，已獲警方發出不反對通知書

發起集會的劉頴匡說，周六分別在中環遮打花園及愛丁堡廣場舉行的集會，已獲警方發出不反對通知書，呼籲希望合法參與集會的市民，到上述地點參與。

請推比多D和理非知道

push

推

一陣見

pish

甴近平

112

3點維園